郎郎生日快樂呀！！！！！！！！！！！！

ＨＡＰＰＹ ＢＩＲＴＨＤＡＹ ＴＯ ＭＥ。。。。ＨＡＰＰＹ ＢＩＲＴＨＤＡＹ ＴＯ ＭＥ。。。。

生日快樂

！＠＃＄％＾＆＊？？？

鴻福郎：今日我生日呀！
眾人：你生日關我撚事咩？
@*%$@！#

H A P P Y B I R T H D A Y L O N G L O N G

連自已username都比人搶左

hb

祝你下年都有生日

前排見本身搶咗鴻福郎嗰個user 改咗名啦喎
你會唔會改返名呀

生日快@#!'$#@$#

生日快樂 祝你可以攞返個名

Haopy birthday to long long

@&$!@&$!$&@

郎郎bb 我自細就聽你講故仔架啦

囊囊

小學雞咁款

唔講咁多 樓主好波